
                      Recomendable sin lugar a dudas. La historia que cuenta es interesante, aunque quizá me da la impresión de que no pasan suficientes cosas como para dos horas de metraje. Sin embargo, es de esas películas en que la manera en que te cuentan la historia tiene un gran peso, y justifica esa duración a priori excesiva. Y cuando hablo de cómo te la cuentan, me refiero al uso del ritmo, a cómo envuelven determinados momentos para llenarlos de contenido (cuando el marido abandona por fin el sofá, por ejemplo)... Y también, por el aspecto visual, el uso de la luz y los colores (el contraste entre las áridas zonas de conflicto y la verde Irlanda se refleja hasta en la ropa de los protagonistas). Está claro que han dado máxima importancia a la fotografía, algo lógico en una película sobre una fotógrafa, ¿no? La película aprovecha su historia para tocar temas variados e interesantes: cómo luchar contra tu propia naturaleza, la importancia de remover conciencias, el difícil equilibrio entre respetar el espacio de tus seres queridos o pedirles sacrificios... Todo muy interesante y bien contado, con la virtud de que te pongas en la piel del personaje que te pongas, comorendes su situación y sus reacciones.
        
            